睇直播現場既人剩識對警察狂叫黑社會同4年前叫可恥有咩分別？

班警察wfc

聽日見！

WFC 夏天犧牲的手足 ，換來而家的合唱團.....